連登有冇師兄住緊村屋，點解普遍不受歡迎?

諗到既有:
交通遠
上網慢
鄉黑收陀地
多蚊虫

但諗到 可以收工擔張椅 出外面花園隊啤 就係爽
大家點睇 有邊區ok

你住全棟村屋呀 出花園

買樓，係希望賣樓賺到錢

買一間難賣出，又冇保障，唔一定賺錢
不如乖乖地好過

地下果層冇咩 不過又水浸又蚊虫

係 出面住屋苑都話可以大維修
呢D 舊左都唔知點算

交通遠
上網慢
多蚊虫

依d好小事 以前係鄉下住屋仔都係咁
但香港d村屋門口條路會突然有條友話係地主要收每月幾千過路費 點玩

係 同埋租比人都幾難

住緊 上網慢唔慢係睇你比唔比錢嘅啫
四人家庭住三層咪話唔爽

我見政府規格係700尺
但有D放盤係得4百零尺咁 呢D係咪有問題

按揭難，通常要轉好次車先翻到工

按揭應該都要借6成
但睇番尺價都一萬幾 咁on9同出面買二手樓差唔多
錦上路附近果D係咪搶高晒唔駛諗

係住果度啲村民太西
佢地當自己土皇帝，又多規矩又要收陀地
隨時封你門口都得

買屋苑式嘅就最好

唔講首期要多好多 多蚊蟲唔方便呢啲好簡單既野

村入面有階級同勢力 你唔熟既話好野都好唔方便 尤其有啲村有黑勢力 惹到佢佢要搞你好多野可以玩 比如樓上講既收過路費 又例如你住村長隔離屋 佢日日夜夜用hifi轟炸你 你唔通同佢嘈咩

最多700尺 (丁)

放工山長水遠返到屋企，再擔張椅出去餵蚊
究竟邊個位爽？

村屋都分 level, 西貢同鄉黑區已經係兩回事

其實放租都唔難
我之前出po唔夠一星期就租得出

漏水

村屋有8成半按揭

錦上路咩位置好

黎緊吳家村同江廈圍起一大堆公屋同過渡性房屋 如果專登揀錦田係想避開人多可能要留意下
鍾意方便可能高埔村果邊
離錦田市中心都唔算遠

我都有朋友試過租村屋 比人夜晚用大光燈射 放d狗屎去你門口

虫....... 蟲
虫虫

早排咪有單路霸，有個屋企封撚左路口，村民要爬石捐欄出村

路權都玩死你

突然同你收過路費

唔俾既話唔知點解門口多舊石呀屎屎尿尿咁

我老豆03年買左地下果層住到e 家，身體健康wo，年年同d 村佬食盤菜同抽獎，最仆街係佢年年都中獎又單車又雪櫃，攪到e 家屋企有3個雪櫃

咁梗係唔係講每個啦
大機會遇王d騎尼怪啊嗎

冇錯 同埋佢老竇可能比較social
我個friend係單身女 比較「接」嗰啲

最大原因就係炒唔起
鄉黑路權化糞果啲你有做功課都係小事

舊屋地只可起4百尺，好似係

返工要小巴 巴士 小巴

多蚊
的士難call
外賣唔送
無配套

會去食盤菜都係比較social嘅人啦，見到人都會吹兩咀。

比較好奇點解咁摺都比人搞

我個度上網好快1000mb
冇陀地
有花園天台不知幾爽

住地下咪得傻鳩

靜啦屌

村屋啲租金貴左好多

其實都係睇本身住果頭d人係點…

做過呢d村既管理公司，1條比較多外人住，年年要搞bbq/盤菜呢d party野，雖說要做，但氣氛比較好。

另1條村係d鄉黑自住多，外人同佢地d鄉黑成日嘈，嘈得幾句村長就開聲話再嘈就收返條路，大家就被迫收聲

交通遠
遠唔遠自己揀咋喎, 我間屋行到去地鐵站閘口都係八分鐘, 快過好多私樓

上網慢
好多村屋有光纖啦, 貴D 就一定既, 我自己用家庭無限plan 插4G router 上, 唔覺慢

鄉黑收陀地
我嗰度無

係逢年初二有舞獅隊行均成條村, 鍾意既可以喺露台吊棵菜出去俾佢採個青, 咁當然要夾番封$50 蚊利是啦. 唔鍾意既唔洗理佢就得

多蚊虫
住得蚊屋都會裝蚊網, 只要出入關好基本上無蚊蟲, 出到天台露台就當然會有啦

幾錢尺

隻蚊爽
免費有血吸

其實最大問題都係鄉黑啫

交通遠 : 比多幾百保護費租個車位搞掂
上網慢 : 4G 已經好撚快
多蚊蟲 : 習慣就好, 住樓如果樓下係餐廳街市一樣好撚多大強同Mickey mouse

我附近早前成交左一間$8.5M 左右
連天台

嗰陣個巿仲係算淡 衣家嗰間屋裝完修住緊喇

連登仔將村屋鄉黑無限放大啫，講到度度都有咁我嗰度就無，間間屋都第一手買家，無原居民，隔離就係公家車路，路霸都唔會有。
上網有光纖，好爽
蚊蟲度度村屋都有架喇，咪整防蚊網。

都睇邊條村，有啲條通道唔闊，對面側邊都係鋪

所以要做下功課先
近大路同屋苑式多數無事
因為發展商 (可能本身都係鄉黑) 已經幫你搞掂一切

但成堆原居民圍住就咪撚買